有無人覺得機智豆好正好好食

一食就停唔到口，又平又好食

無

由細食到大 正

聰明豆呀

Google下先啦

你就真聰明豆喇

愈黎愈貴

好立克糖先正
一次過啪幾粒，濃到爆好立克味
而家好少見

兩蚊包